一日三餐都係食粟米有冇問題?

一日三餐各食一盒，午餐/晚餐會加啲菜類，少量烚蛋/豆腐/魚肉

會唔會營養不良?

唔記得講 就咁打開食 煮都唔駛煮

balance diet is better

But I have no money

肥過飯
好似係

無問題，但你食三日應該會頂唔順

唔會 （好似係）

好似六蚊一盒架都要

減肥？

咁比起其他食物已經算好平, 仲要方便

屙啲屎全部一粒粒

一半一半啦 ...冇多餘錢開飯, 咪當減下肥

我有好好咀嚼過先吞

想慳點會食粟米架？？
梗係食營多
成箱買有40個 都唔使七十蚊

維他命
熱量

原來有肉 當我無講過
但加工製品食太多都唔係咁好

我唔想洗腎
同埋你圍返開一次過要食兩包先飽，計埋燈油火蠟貴過食栗米

Breakfast: oat meal, boiled egg, banana (or other fruits) Cheapest: HKD 5
Lunchbox: Rice with some meat Cheapest: HKD 15
Dinner: vegetable meat soup Cheapest: HKD 15

咁不如買蛋食

買大包裝煮仲抵食

粟米應該唔怕掛? 又唔係肉類罐頭

點解會有肉既？

希望你唔會鈉超標

一次一包 飲埋啲水 夠晒飽
喺公司煮 唔使自己錢
放假就落七仔叮
我都係咁食都冇事

冇紅肉, 係烚蛋 或者 凌魚肉, 唔會食肉類罐頭

frozen meat is better than 凌魚肉 (so many MSG)

oatmeal also expensive la

點解唔買原條栗米？呢d始終加工過
買栗米+蕃薯啦
又平又飽肚又健康

oatmeal welcome brand wor... very big....HKD2-3 one meal

蕃薯食得多驚放屁
同埋我一個人食，一次烚一條栗米好曬煤氣，烚幾條又唔放得耐...

Yes, better than box corn la
cheapest HKD 3 per one
BUT you need to have time

放工落到街市都收晒檔

Freezing Corn better than box corn ar ma

buy at lunch

原條粟米先貴，落街市睇下。
一條貴過買一盒仔

唔會...通常3條1X蚊份 咁樣賣，會平過盒裝

男人老狗拎住幾條粟米返公司

墨西哥人食粟米餅都未餓死
等於麵包同飯啫

無限栗米湯??

燕麥粥呢

曼鍾意食呢隻

用返手機可以手寫

你幾歲呀
我公司cline lunch都買送㗎

而家又唔係780年代，無嘢好笑喎

廿幾
諗諗下又係 怕咩比人笑

其實依家我都唔想出街食
太多人d食市應該好撚污x

我公司好多人帶飯, 我都欣賞㗎

我係太懶

老實講, 上司應該欣賞你tim

粟米同飯熱量差唔多
如果想減肥既話食菜啦

我bmi 19.1
其實最要原因為左慳錢慳時間

食太多會消化芣良 少食為妙

我都想煮飯帶架，但一個人，煲1勺米又浪費，煲得多又變冷飯

i know that feel, bro

好煩架 啲洋蔥/薯仔/調味料一買又要買一堆 一個人邊食到

我都係

Supermarket挶人買x2平d

街市買十蚊肉都可能有最低消費

我二公婆

之前買呢個保温壺
番茄薯仔加d豬肉
不過要早起身煲

試過早午餐夾埋食一盒 夜晚正常食野
一個月輕左3kg

煲湯真係不了
我連朝早起身煮飯帶都做唔到 (唔想用微波爐叮)

早餐一定要食，唔食早餐就算午餐食到幾豐富都冇精神

Haha
係呀
不過煲二三十分鐘，因為佢有d真空煲功能
不過要汁廚房

一盒粟米+啲肉唔夠喔

我是咪認真佐

90 grams 糖 我計到盡一日最多50g

糖呢啲好死姐 主要都系protein carbohydrates multi nutrients夠唔夠姐

好快會死粟米決少一種人需要既安基酸

Muesli啦，價真棧十零廿蚊大大包

食兩盒就ok

其實好鬼飽

我都食緊

系

樓主即管試幾日先，頂得順先考慮飲食均衡問題

真絲 173cm 58kg 已經有啲肥
好撚多拜拜肉同肥膏
不過成日食紅米同藜麥容易胃痛 戒緊甜

你個名

做咩要慳成咁 個d盒裝栗米都唔方健康

月頭收咗大信封....手停口停

加油呀, 雖然要慳錢~但都要均衡營養